處境劇富豪榜

第一位應該係馬家啦
淨係勞麗嫦個仆街都收埋幾億喺身

咁第二位係咪熊家 定係 皆大歡喜？
不如巴打們一齊黎傾下電視經啦？

傾你老母

傷心 未有呢個運動果陣一定大把人肯傾
還我本來香港！

拉